google蘋果m記（包括食得嘅m記）嘅大財團無一例外全部支持共產極權

所以我一直都話有錢人應該死家就係咁解，當撈侵咁好人又貢獻社會算係特例，但連登係一面倒支持有錢大財團，一反駁就話人支持共產黨

次次一有批評有錢人嘅post就有班垃圾拉埋共產主義嚟狡辯，明明根本就係兩回事嚟

有錢人可惡無恥必須消失原因：我們努力工作一輩子，只是在養活那些公務員、建設公司和銀行員

有錢人，根本就係剝削社會嘅寄生蟲！！！

if u cant beat them join them

佢join到就唔駛咁酸啦

就算join到我都唔會join!!

一個有錢人死左咪又有第二個變有錢人

如果係有良心嗰啲就無所謂

得窮人有良心

無可否認歷史就係靠錢黎進步

定立一種制度，越有良心越易發達

林語堂：「中國就有這麼一群奇怪的人，本身是最底階層，利益每天都在被損害，卻具有統治階級的意識。在動物世界裏找這麼弱智的東西都幾乎不可能。」